有無巴絲有睇童話戀曲1314

依排開始睇
覺得陳柏宇個角色好似自己
守護天使 只係追唔到但又唔想離場既藉口